新一年 新氣象 迷純係大趨勢

架純 我愛你

g

建議ching 迷純 別再迷整容韓g

蓋ching係on9

Ching叫雞沉船？

咪撚on9

高質

屌
襟兄弟

架鈍都迷

蓋青圖文並茂

最尾個兩個=架純老公+有村架純bb豬😘

痴撚線
呢條隊係排麻 麻友係g

博吾到

我以為麻純會順便迷麻 原來會鬼打鬼

樓主講得好
樓上話架純係g既屌哂你地老母

找數未

迷麻加迷純=高質

迷麻或迷純=孺子可教

反麻加反純=弱智仔

屌你老母啊，架純係雞係公廁係肉便器啊

mk仔pic

房 有村架純（g)
左 有村架純bb雞
中 架純老公
右 其他c6

找咩數
話左唔計

雖然風景優美，但都不及相片主角十分一

G

真系吾明點解d人會反個咁純既女仔

呢個post暴走

g就係g

麻友唔係g 但架純>>>>>麻友 okay?

希望大家集中話番麻友
唔好再話架純

Topic講架純

希望攻擊返韓畜

Kpop>jpop

咪係 有村架純世界第一

世界第一G

抄牙gem

又入得廚房出得廳堂
呢d女仔去邊搵

G全寫=GEM

吹大晒尼條女

迷純okay? 麻友唔係g

蓋清

我戀愛了